Trump：如果中國再報復，再加2000億貨品關稅

total可以加到幾多億總值？

笑左

5毛真肉酸

大陸上年出口到美國總值4000幾億（應該係）

加關稅冇咩用 夠膽就唔用中國野

In Trump WE trust!

加稅都可能賣到一半

廢老會話內需要晒佢, 一人買一件都消耗13億件

唔出口中國工人又無飯開，繼續出口又等於免費送俾美國人用，支那要開始做免費雞

第一個回已經係5毛

講多無謂 等睇支爆

鬥加
睇下中國唔入口晶片引擎食物頂唔順先定美國唔入口d衫褲鞋頂唔順先

其實加稅最終目的，係迫製造業回歸美國，或逃離中蟈

不如問下貿易易差
本身佔咗幾多平宜！

當年鴉片戰爭點黎？
就係因為唔處理貿易易差
只有人買你的嘢！
你唔吼人地啲嘢！
最後焗你鴉片上癮，多多錢去買

搞唔掂呢鋪打硬仗

美國人出雞, 中國人出豉油都俾人點死

報復又死 唔報又死

報復，加碼關稅；唔報，即係妥協，搞好貿易順差

報唔報都講緊每年無幾千億美金 你個一帶一路都可以入土為安了 點睇都係大陸出事

侵侵想煮死習仔

淨係晶片同Windows都足以令中國滅亡

贏國畀d骨氣
禁播荷里活片
只播土產電影 振興本土市場

益咗東南亞東歐

大陸好似禁運果時搵轉口港 (但唔搵香港)

香港水貨佬發了

佢係其他位減番稅咪得

唔係你以為之前Trump搞稅改為咩